（代frd出post）我unfollow咗自己鍾意嘅人嘅ig

要逼自己放低一個人真係唔容易，以為unfollow佢ig就可以唔洗再stalk佢ig，但發現思念比一日一日重，發夢見到你，一起身就諗起你，全日都諗住你

由第一日見已經對呢個男仔有幾好印象，心諗：點解呢個男仔份人可以咁sweet
嗰陣佢唔洗一個星期就同我表咗白，我有啲比佢嚇到但係開心嘅
嗰陣冇應承到因為識咗佢唔係好耐，想了解佢多陣，同埋我都係一個好慢熱嘅人，我嗰陣淨係覺得同佢相處都幾開心，冇諗太多

之後都一直keep住見，慢慢發現佢係一個幾細心嘅人。我無意中提一句話：夜晚瞓覺比蚊咬呀，然後佢會準備啲止痕嘅膏比我夜晚瞓覺用。對佢好感愈黎愈多，但同時發現，有時佢講嘅野會令覺得我有啲唔舒服，好似係：”聽人講好男仔係唔會比女仔珍惜架” 、”只要你唔係玩我就得啦”…..有時聽到會覺得好無言，就係因為重視先想認認真真考慮我同佢嘅關係

之後有一晚，佢問我考慮成點，嗰排自己屋企問題日日都鬧到好唔開心，公司year end亦都好多野做，然後我同佢講我仲係未決定到，講埋自己嘅煩惱出黎，想佢比多少少時間我。佢聽完話：有問題係去解決，唔係去逃避! 嗰陣我聽完有啲sad，我只係想你氹下我比啲鼓勵姐~嗰一下，我覺得佢急住確認關係同佢唔太體諒，所以我講咗句：我覺得 你其實都唔係咁鍾意我姐

講完嗰下我都覺得自己mean，好似沒殺咗佢心意咁，所以都有同佢講返聲sorry。但嗰晚之後，佢開始冷淡，先發現自己原來係會對佢囉囉攣，嗰下發現原來自己已經鍾意咗呢個人，開始想主動搵佢見佢，但佢都係好冷淡，佢仲話：你覺得我地真係夾咩?

嗰段時間真係好難受，差唔多日日諗佢都喊，我有好多野想同佢講好多野想解釋，我知我同佢之間有好多誤會，但佢一直咁避開我，好心淡，仲周圍問我啲frd，”其實你都唔係咁鍾意我姐”呢句說話係咪好mean，啲frd話，佢令到你有咁嘅諗法嘅話，其實佢應該prove比你睇佢真係鍾意你，唔係比你話一句就謝咗!

上星期六，終於夾到時間出去睇戲食飯，佢用一種前所未有咁冷淡嘅態度，成餐飯係到玩電話，講野又唔望住我，我諗佢唔講都想話我知佢對我已經冇感覺haha，返到去text佢講清楚，佢話: 明呀!係大家愈睇愈唔夾嘛!

呢句說話佢講出口我都知大家冇彎轉架啦haha

唉我成日都仲有好想follow返佢嘅衝動，好想再stalk佢

有時仲係到諗 係timing問題定大家真係唔夾

死港女
一開始唔應承
係到扮高寶
拖住人地收兵

想知樓主拖咗幾耐?

兩個星期 嗰陣我同佢都agree…

有feel冇feel最後都會同佢講☻ 唔想拖佢時間…

識咗唔夠一個星期就表白
兩個星期就無feel
條仔都唔認真得去邊
樓主唔洗咁認真

“我覺得 你其實都唔係咁鍾意我姐”
呢句一講同收佢皮有乜分別
雖然個男真係急左d。。

仲以為2個月
2個星期就算喇
下個星期你都放底佢喇

拖拖拉拉都差唔多兩個月啦～

當冇件事, 約多啲佢出街

咁你主動啲同人講鍾意人囉
不過你預左比人食住
btw 你的朋友就是你